Title: Cyanthillium Blume
Description: Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus.
Image: https://source.unsplash.com/random/?red
Date: 28/10/2020
Keywords: design
Category: Ronstring
Author: Eayo
Tags: web
Published: true
Background: #1517b5
Color: #b3a050
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Quippe: habes enim a rhetoribus; Ut aliquid scire se gaudeant? Eam si varietatem diceres, intellegerem, ut etiam non dicente te intellego; Duo Reges: constructio interrete. Hoc est non modo cor non habere, sed ne palatum quidem. Nondum autem explanatum satis, erat, quid maxime natura vellet. Non quaero, quid dicat, sed quid convenienter possit rationi et sententiae suae dicere. Quia voluptatem hanc esse sentiunt omnes, quam sensus accipiens movetur et iucunditate quadam perfunditur. 

Igitur neque stultorum quisquam beatus neque sapientium non beatus. Quid, quod homines infima fortuna, nulla spe rerum gerendarum, opifices denique delectantur historia? Ut non sine causa ex iis memoriae ducta sit disciplina. Est enim effectrix multarum et magnarum voluptatum. Itaque hic ipse iam pridem est reiectus; Restinguet citius, si ardentem acceperit. Aliud igitur esse censet gaudere, aliud non dolere. Quae cum dixisset, finem ille. Quod, inquit, quamquam voluptatibus quibusdam est saepe iucundius, tamen expetitur propter voluptatem. 

Quam illa ardentis amores excitaret sui! Cur tandem? Bona autem corporis huic sunt, quod posterius posui, similiora. Sed fortuna fortis; 


	At cum de plurimis eadem dicit, tum certe de maximis.
	Qui igitur convenit ab alia voluptate dicere naturam proficisci, in alia summum bonum ponere?
	Hoc est non modo cor non habere, sed ne palatum quidem.
	Quid nunc honeste dicit?




Is enim percontando atque interrogando elicere solebat eorum
opiniones, quibuscum disserebat, ut ad ea, quae ii
respondissent, si quid videretur, diceret.

Quae diligentissime contra Aristonem dicuntur a Chryippo.




	Quod enim ne vivus quidem, inquit, diutius sentire poterat, quam dum fruebatur, quo modo id potuit mortuo permanere?




	Quid Zeno?
	Cur igitur easdem res, inquam, Peripateticis dicentibus verbum nullum est, quod non intellegatur?
	Memini vero, inquam;
	Respondent extrema primis, media utrisque, omnia omnibus.




	Qui cum cruciaretur non ferendis doloribus, propagabat tamen vitam aucupio, sagittarum ictu configebat tardus celeres, stans volantis, ut apud Accium est, pennarumque contextu corpori tegumenta faciebat.



Tu quidem reddes; Virtutis, magnitudinis animi, patientiae, fortitudinis fomentis dolor mitigari solet. Egone non intellego, quid sit don Graece, Latine voluptas? Saepe ab Aristotele, a Theophrasto mirabiliter est laudata per se ipsa rerum scientia; Quae sunt igitur communia vobis cum antiquis, iis sic utamur quasi concessis; Bonum integritas corporis: misera debilitas. 


	Cyrenaici quidem non recusant;
	Sed haec omittamus;
	Paulum, cum regem Persem captum adduceret, eodem flumine invectio?
	Incommoda autem et commoda-ita enim estmata et dustmata appello-communia esse voluerunt, paria noluerunt.
	Praeterea et appetendi et refugiendi et omnino rerum gerendarum initia proficiscuntur aut a voluptate aut a dolore.
	Id et fieri posse et saepe esse factum et ad voluptates percipiendas maxime pertinere.



Videamus animi partes, quarum est conspectus illustrior; Quis hoc dicit? Contemnit enim disserendi elegantiam, confuse loquitur. Zenonis est, inquam, hoc Stoici. Ratio quidem vestra sic cogit. Ratio quidem vestra sic cogit. Id mihi magnum videtur. 


	Scrupulum, inquam, abeunti;
	Quamvis enim depravatae non sint, pravae tamen esse possunt.
	Superiores tres erant, quae esse possent, quarum est una sola defensa, eaque vehementer.
	Quaesita enim virtus est, non quae relinqueret naturam, sed quae tueretur.
	Deinde disputat, quod cuiusque generis animantium statui deceat extremum.




	Nulla erit controversia.
	His similes sunt omnes, qui virtuti student levantur vitiis, levantur erroribus, nisi forte censes Ti.
	Expressa vero in iis aetatibus, quae iam confirmatae sunt.
	Vitiosum est enim in dividendo partem in genere numerare.
	Qui-vere falsone, quaerere mittimus-dicitur oculis se privasse;



Hosne igitur laudas et hanc eorum, inquam, sententiam sequi nos censes oportere? Atque his de rebus et splendida est eorum et illustris oratio. Nam quid possumus facere melius? Quam tu ponis in verbis, ego positam in re putabam. Ratio enim nostra consentit, pugnat oratio. Quo tandem modo? 

Vitae autem degendae ratio maxime quidem illis placuit quieta. Tubulo putas dicere? Fortasse id optimum, sed ubi illud: Plus semper voluptatis? Aut unde est hoc contritum vetustate proverbium: quicum in tenebris? Non autem hoc: igitur ne illud quidem. Negat enim summo bono afferre incrementum diem. Verba tu fingas et ea dicas, quae non sentias? 


Nam si dicent ab illis has res esse tractatas, ne ipsos
quidem Graecos est cur tam multos legant, quam legendi sunt.

Itaque et manendi in vita et migrandi ratio omnis iis rebus,
quas supra dixi, metienda.



Illum mallem levares, quo optimum atque humanissimum virum, Cn. Verum hoc idem saepe faciamus. Aut, Pylades cum sis, dices te esse Orestem, ut moriare pro amico? Nulla erit controversia. Quid enim tanto opus est instrumento in optimis artibus comparandis? Nam adhuc, meo fortasse vitio, quid ego quaeram non perspicis. 

Quid censes in Latino fore? Immo vero, inquit, ad beatissime vivendum parum est, ad beate vero satis. Quaerimus enim finem bonorum. Eaedem res maneant alio modo. Tu autem, si tibi illa probabantur, cur non propriis verbis ea tenebas? Erit enim instructus ad mortem contemnendam, ad exilium, ad ipsum etiam dolorem. De malis autem et bonis ab iis animalibus, quae nondum depravata sint, ait optime iudicari. Pugnant Stoici cum Peripateticis. Sed quot homines, tot sententiae; Quonam, inquit, modo? 


	At certe gravius.
	Parvi enim primo ortu sic iacent, tamquam omnino sine animo sint.
	Poterat autem inpune;
	Quod dicit Epicurus etiam de voluptate, quae minime sint voluptates, eas obscurari saepe et obrui.
	Idem adhuc;
	Dici enim nihil potest verius.
	An eiusdem modi?
	Nullum inveniri verbum potest quod magis idem declaret Latine, quod Graece, quam declarat voluptas.



Si qua in iis corrigere voluit, deteriora fecit. Qui autem de summo bono dissentit de tota philosophiae ratione dissentit. Et harum quidem rerum facilis est et expedita distinctio. Itaque dicunt nec dubitant: mihi sic usus est, tibi ut opus est facto, fac. Comprehensum, quod cognitum non habet? Expressa vero in iis aetatibus, quae iam confirmatae sunt. Urgent tamen et nihil remittunt. Haec para/doca illi, nos admirabilia dicamus. 


